點解要屌個女死者？

如果條法例唔合理，點解唔係針對條例嚟屌，而係屌個已經為自己錯誤決定付出代價既人呢？

暫時未諗到

同一樣既野唔洗講咁多次的 一兩個post就夠

樓主吹雞失敗

理性討論又話人吹雞，做乜鳩

冇人同你討論好可憐

屌人過癮，有位入咪屌
屌得合唔合理唔重要

因為成件事唔係得佢受傷
司機嘅心理陰影、車嘅維修費用等等都係因為佢搞出嚟
唔係話死咗就唔可以怪佢

參考黃子華嘅尋找仆街的故事
香港人性格就係咁垃圾鍾意睇人仆街